12分邊個話讀唔到大學 之 你問我答

上年DSE Best 5得12分，英數加一科Elective 7分
嚟緊9月係海外正式讀Yr 1了

dse得10分都可以靠走後門輕鬆入三大

行後門都咁大聲，邊位Ching 咁把炮啊

邊間，咩科先

唔係想講台灣啊話

入到U 一回事 出唔出得番尼另一回事
祝你順利

去台灣實得啦

仲以為有幾叻

On9完未

算係英國Top 10
邊間就唔講住啦
遲下睇你估唔估到
讀Business

英國

呢個真係
但我覺得總好過入埋啲ASSO HD 燒時間

台灣
有呼吸就得

連登大把最多就係走門狗

屌你老母
有錢，你零分都入到啦
On撚鳩鳩

負皮 上一頁

利申： 劍橋、耶魯、imperial , 普頓，南威例外

小學雞 打J post

心諗以為有咩咁自豪，柒點有三
1） 有大學入好撚勁？！
2）12分又入到，又會好撚威
3）12分又要笑人讀ASSO

認同請正皮

入到FuckU 阿嘛

12分連好d嘅foundation都入唔到喎

咩人睇咩嘢啦
如果巴打覺得入到大學好威嘅，多謝你先
但我想講 只要有心，點都有書讀咁啫

我就是成功的例子
Ching 唔好放棄自己啊

嗰邊幾時開學，同埋經咩途徑搵到間U㗎

有心讀就唔洗12分啦

有錢仔12 分都有u讀，邊位師兄咁把炮啊

我覺得你係有錢多過有心

如果你話自己有心+盡力都係得12分，我包你二年內被quit

唔係，係只要你有錢，點都有書讀

兩年

樓主d咁ge有錢柒頭皮靠家底入u仲夠膽開你問我答，連登仔最撚憎就係有錢仔

利申 仇富

唔係上年DSE咩，點解今年先讀Yr1嘅樓主

無諗過會失手啊

Foundation都入唔到啦仲top10

留名睇樓主俾白人欺凌

利申返先﹕家境唔係話好有錢，唔係話要乜有乜嗰種
啱啱好辛苦咁完咗Foundation 順利入U
所以我一定唔可以咁快比人Quit
如果兩年後你有繼續追校園台，到時會見到我再講

唔好打劫我

其實12分都入到大讀
咁入到大學仲有咩咁馨香

9月尾先有第一堂
經一間都叫出名嘅升學中心搵，講起都唔好意思
個時煩咗佢哋好耐，本身揀好咗間但臨尾向左走向右走又揀咗依加呢間，不過佢哋都無黑我面

讀咗7個月左右Foundation 啊
廢J差唔多啦

過到去再開Post 直播比人比執番梘好無

樓主好幸福
有得食白腸

咪姐係用老豆老母錢去讀foundation再升上好d既英國大學咁，大把人都係咁
唔通宜家可以好似以前咁係餐廳parttime供到自己係外國讀咩

無話馨唔馨香嘅又
眼見好多人放咗Jupas之後好似世界未日咁
成個人頹晒無晒希望

利申﹕堅藍巴

有心
你屋企無錢既話
你得12分係香港食緊屎渣

想問樓主讀晒成個degree+foundation
額外住宿生活費 學費 機票
要幾多到

真係要知自己做緊咩囉
我唔想再令佢哋失望

你估個個有屋企錢去讀
有仲有咁多人讀asso咩

Surrey???

去得英國讀
Ching 你屋企冇返幾個錢都冇人信
似有錢多過有心

邊間升學中心啊，有無多啲資料

屌你

去讀個書都要開po好似好威威咁
當年我考dse個年 老豆過左身 失手得19分 入唔到u 老母話比錢我外國讀 二話不說拒絕
第2年re dse考返入ugc學位

識好多人讀唔成書經呢間入返其他名牌大學

12分都讀到u
早知唔take 恆管offer 啦

Top 10
睇死你都唔係睇world ranking架啦
Complete個ranking唔準 比你打下飛機就得既
你講得top10 而又收foundation 應該係Lancaster
建議你唔好j咁多
Lancaster你讀完出黎分分鐘衰過shitty仲要係濕9 business科

最睇唔起讀foundation又打哂飛機個班廢物

利申 以前讀GCEAL

你眼見果堆就係冇錢出去讀果堆
有錢仔0分都可以去美國對草屌女

屌啦星 講到自己幾有心有夢 無野係有心做唔到咁 以為你有咩過人長處比人破格收錄

無錢既話 你外賣仔黎渣

Lancaster升左上十大咩
明明雞u

foundation係咪 >90%升？？

最後咪又係睇成績
你成績過佢requirement咪收你囉

係complete個ranking到咪係十大囉
計返world ranking應該冇哂影

好易收 呀豬呀狗都得 但出黎做野有影響 人地見你foundation狗仲點會考慮你

世風日下
Lan都10大咁以前10大去左邊

就係問係咪過硬requirement

你明唔明咩叫睇成績
考得好咪過硬囉

佢多數係咁計 70分=A 60分=B
睇你係邊科 多數科都係收AAB
但考返as既野 根據A level個scale 80分先有A 70分係B
如果咁計姐係 你只需要達到AS level既 BBC就可以 易撚到閪咁

你明唔明我問幾多%人過到
比如hkcc 90%升學率呀

以我所知 升唔到果d都係垃圾之中既垃圾 連少少都唔肯付出既人

同意
每年幾多人升大學我點知實際%
淨係知入唔到就垃圾都不如

讀fucking u?
福建大學呀,真係0分都讀到

12分應該廢到寫一句通順既英文句子都有問題

屌人讀Asso 晒時間
但自己只係拎父母錢去外國讀以為自己好威威

收嗲啦 得果12分我係你就唔會講人知啦，你唔覺醜我都覺得你柒。

只要有錢 點都有書讀

NO

唔係度講啦，想知私下再問

師兄夠恆心啊
Retake 嗰年應該要好堅定先得
你嗰時全科Re 定點啊

Ching 做咩咁睇唔開

UK ranking 嚟

咁都要佢哋唔比人Quit 先得架

我之前都有問過呢個問題
AS/HD 其實係要爭位升上去
如果嗰年個average 高咗咁就難啲入返去
但Foundation 就係只要你夠嗰個分，就會升到
CC嗰90%升學率包埋SF 同埋一啲合辦嘅課程
實際上返UGC 好似得56.6%

咁你又太睇少我啦

又唔好咁悲觀

香港大學世界排名40左右咋嘛，追世界排名真係追死人
呢間我滿足架啦

嗰時諗住過澳洲讀嘅 但係IELTS 嗰度搞咗一輪都過唔撚到 嗰間咁嘅中轉公司又成撚日黑面吹吹吹 等等下都係報返本地算

你啲asshole仔咪又係咁上下分數
仲好意思笑樓豬低分讀唔掂
真係夠曬厚顏無恥

樓主foundation 嗰年有無瘋狂啪啪啪啊

我意思係睇qs world ranking再分UK top 10
講真Lancaster 唔係Russell group已經輸哂
都係果句 Russell group唔一定勁 但唔係Russell group就一定廢

失手唔retake博入Hku?你失手都有12分喎，唔失手個分應該double 有多

呢句野同時適用於你班asshole仔

第 X 屆 批鬥大會 正式開始

讀緊St Andrews表示不服.

Lancaster都攞來打飛機

有心？！
有錢就有書讀咋
有心，知自己讀書係咩料，就早早認清現實，出黎搵真銀仲好啦
拿，等阿叔醒你

響香港地，識人好過識字

除非你唔諗住響香港發展啦

可惜年年都有一大堆讀書唔成嘅asshole仔格硬走後門入u